香港有咩野係好食？

筲箕灣電車總站格離有間食粉麵 又平又正